做人真係好失敗

書又讀唔成

女又溝唔到

機又玩唔叻

朋友又無

人又唔醒目

咁樣既人生仲有咩意義?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

點解要係我

唔可以係你

重刷仲好啦

巴打 加油呀
人生流流長，無人知道之後會點樣的